屌奶星 原來C朗 同 洛賓差一歲only...

一路覺得佢地兩個差幾年

D頭髮

你估我想？

當年佢地係皇馬雙翼齊飛真係好好j

的確係

完全屌打有全盛刀疤既疤賽

係
前面仲有雲佬
中間古迪拖舟同迪史堤芬奴

前面仲有朗拿度 勁到痴線....

中間仲有朗甸

巴西3R 加 荷蘭飛人

仲有史奈達呢

後面希亞路

果年PES
K社未轉晒D人
洛賓仲係皇馬
勁到癡線
又卡卡又C朗又賓施馬
再搞返後生雲佬同魯爾

中鋒亨特拉爾

聖卡斯
沙加度卡路士希古拿希亞路
古迪 拖舟
牙朗 洛賓
大哨

祖亞昆維辛迪

手快打錯次序

我記得熱身賽時兩個係試過同場既

迪史提芬奴呢?
當年拍住拖舟超勁

當年呢對翼屈曬對面機

對多仔似乎有

夠唔夠左羊右華黎